"Luister naar Tink," aldus Curly, "Ze huilt omdat de Wendy woont."
Daarna moesten ze vertellen Peter van Tink's criminaliteit en bijna nooit hadden ze hem gezien zo stern.
"Luister, Tinker Bell," riep hij, "Ik ben je vriend niet meer.
Bierpomp van mij voor ooit."
vloog ze op zijn schouder en pleitte, maar hij haar af.
